大家係唔係忽略咗一個香城online 職業-講故佬

搭車，排隊，行街又或者茶餐廳食飯時同friend 傾下時政/傾電話，一唔小心講得太大聲，可能就會被隔離阿婆阿伯聽到晒。

例如排緊巴士/党鐵時，會有friend無端端打電話問到咗未？我就會大大聲答

仆街党鐵為害示威者，又專登封站啊!
我仲趕住去銀行，再遲d錢就被人㩒到無晒啦。

大家自由發揮。

講古佬

點解係用古

中文差，答唔到你

BTW 以訛傳訛大法好

唔緊要 出發點好就得

利申我無聊問